Mola達（M達）入一入黎

泳淘今晚好密實

今晚有冇iris

M達 死左了 ， 要搵佢燒張字條落去問佢

死利狗識唔識尊重

N Ben 叫我反佢 一齊啦

應該下星期先有了

人叫你就做，佢係你主人嚟？

牙奶 好撚耐冇見

咩道理